覺唔覺講火影講得最好嘅youtuber係四季萌芽

早幾日出講佩恩嗰條片講得好中火影世界第一

講人物：四季萌芽
講故事：仙人小阿掌

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

下便嗰個懶好笑不了

佢講火影個節奏控制得好好
成個人物故事好清楚講出黎 又唔會悶

將個角色背景同動機補完得好清楚

成日重睇字智波班的人物介紹
好撚有性格依個角色真係

係

火影世界第一

大部份都睇過
比起其他講火影嘅channel叫左唔錯
但間唔中都比我搵到佢講錯野

班爺勁還勁 但都有成長軌跡
柱間就係你再勁都好我都勁過你

你點知的

我無睇曬火影但睇曬佢全部片

鹿丸個集

支那仔不了

一邊靠死細佬死全家換番黎，一邊就係咁開外掛搞點好似乜都唔洗付出咁，好難怪斑會痴線

柱間同其他人完全人同神既分別一路覺得佢咁早死係bug 又無人打得贏佢 又仙人體再生 點可能無啦啦壯年死

MOTHER IS WOMAN

有咩講錯左
最記得佢話班留低左帶土長門黑絕三個二五仔就安祥咁等復活

之前帶人幾條片正到

佢啲片真係好正，但又好驚佢出片講哂啲角色之後冇貨出

啱啱諗住由頭開始睇 但我揾返人物志14之前係無左既？

same here

sub佢就可以睇哂

呢個真，三代呀，土影果Ｄ閒閒地都活到七老八十，仲要係老左都打得，初代點可能咁年輕死